覺唔覺林家謙超越咗王傑

唱作全能

覺唔覺樓主on9程度已經超越左林家謙